有無人可以幫救走死士條片加英文字幕？？？？

有無巴打可以幫手，我地會比全世界人知，我地唔係暴徒

多謝你地，多謝立場新聞

有巴打up過，你search吓

得閒唔該幫手推一下 推到義士起身
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

推

【Reddit!!!! Twitter!!!!】 立場立法會救義士妹妹訪問 英文字幕!!!!

路過，可唔可以唔好用o靚妹字型

謝謝